摩帥暗批曼聯1點不合理：連我自己都未見過

前曼聯主教練摩連奴不點名的批評了老東家，暗示曼聯的球探系統是他不喜歡的。

在《每日電訊報》的採訪中，摩連奴談論了自己理想中的球探體系，他說，自己寧願要「五個關係非常密切的球探」，而不是要「500個我這輩子從未見過的球探」。眾所周知，曼聯的球探體系覆蓋著很大範疇，但他們的存在獨立於教練組，只負責為球會提供球員各類信息和推薦，服務的主體是球會而不是主教練個人，難免和主教練有互不相識的陌生感。而摩連奴似乎更喜歡老派的球探方式，教練能夠對他們施加影響，根據自己的需要來指定考察範圍與目標。

摩連奴還談到，當今這個時代的球員，已經不再是一個個體，而是一個「小集團」，主教練在處理關係時，容易與這個集團中的不同角色產生摩擦。「現在的這一代球員，不再僅僅是球員，而是一個‘小集團’，」摩連奴說，「除了球員，還有他的家人、經理人、隨行人員、公關人員。有時候，你還會遇到球員自己的醫療組，在一些極端的情況下，你甚至會發現，這些球員還自帶所謂的‘個人訓練師’。」

「現在面對一球員，就要面對所有這些干擾，如果球會沒有很好的框架來梳理這一切，主教練會很容易陷入這些矛盾之中，這樣工作起來就非常、非常困難了。」

摩帥還對自己下一站想找一個什麼樣的球會，進行了描述。「一個沒有準備好馬上為冠軍而戰的球會，但卻有著將來為冠軍而戰的雄心。」

「如果這傢俱樂部沒有雄心，我不會去的。我拒絕了（一個高報價的邀請），因為我想要的是高水平的足球，和對於最高水平的雄心壯志。這是我的第二要求。」

「我的第一要求，是組織結構上的相容性。我想和我喜歡的人一起工作，與一起工作起來很愉快的人合作，與我理念相同的人一起工作。我不希望在我的理念和其他人的理念之中，存在著永恒的矛盾與衝突。我在國際米蘭時就擁有這個，而現在有些球會也有，通常來說，這是一家成功球會非常重要的一部分。」

自從去年12月18日被曼聯解僱後，摩連奴開始活躍在足球評論界，為beIN體育、俄羅斯RT頻道等多家媒體擔任評球嘉賓，在此期間，他還拒絕了一份神秘的邀請。在評球時，摩連奴總是十分小心，不提及曼聯的名字，因為在他領取1800萬英鎊賠償金的協議中，有相關的條款，規定他不能做出對紅魔的直接評論。不過，摩帥的「語言藝術」是十分高明的，他不必點名，所有人卻知道他在說什麼。在之前的評論中，他就表達過，哥迪奧拿在曼城、高普在利物浦，都能買到想要的人，這令他十分羨慕，這麼說的言外之意是什麼，可謂不言自明。

摩帥還對自己下一站想找一個什麼樣的球會，進行了描述。「一個沒有準備好馬上為冠軍而戰的球會，但卻有著將來為冠軍而戰的雄心。」

姐係利

熱刺

未來熱

怨婦領隊+怨婦球員+怨婦球迷

最強組合

今晚愛回家有幅圖啱晒一眾臭猁狗

熱狗球迷開始震緊

曼聯球探都幾垃圾下
呢幾年冇乜邊幾個本來唔出名既打得起

一失分教練球員球迷一齊怨 d 草